tsla今日升咩野

點上返車

Facelift? Model x同s停止生產到一月

幾時落返5字頭比人上車

前兩日620上車真開心, 今晚平安夜放唔放好???

放啦, 賺舊錢去屌女慶一慶佢

放啦，用黎屌西

屌西好, 我鐘意靚西 !!

model S Long Range Plus USD$67,920
models S Plaid USD$138,490
賣Plaid 好過